FYP問卷

各位好，我是高雲地利大學航空管理(榮譽)理學士的學生。我正在對於香港 - 大阪（關西）航線的客戶滿意程度進行問卷調查，所有資料只會用作學術用途，感謝您的參與。

麻煩大家抽空幫手做一做,非常感謝~~~

你份野，D 問題同答案可以唔啦更ge

同埋D 問題set 得差

搵你地super 傾傾好

D選項有d就好到低排 有d就調返轉

防止啲人亂咁填

jetstsr 去咗邊

On9

jetstar 先啱

你間大學係咁教？